點解譚仔外賣袋唔同

我係淨色袋，其他外賣袋有三哥樣？

一餸三餸唔同袋

我兩餸

之前都係三哥樣

我上次食都係淨色袋

你睇唔睇到其他人個袋有三哥樣

我個袋有三哥樣

利申：靚仔

On9

yes 有logo應該大隻啲
可能有嘢飲會有logo

你一餸？